{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029361",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2193053728/hoengseong-mokkoji-pension-hoengseong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698973766088&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6084639&destination=%EC%9B%90%EC%A3%BC%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.308249%2C127.929912&sort=RECOMMENDED&top_dp=136364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314309730&selectedRatePlan=382967288&expediaPropertyId=68501679&searchId=b9cc7371-4d85-4f93-9e5f-1a4bf998fffe",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 모꼬지펜션"
    },
    "text": "横城モコジペンション (횡성 모꼬지펜션)\n横城モコジペンションでの宿泊は旅行者にとって素晴らしい選択になるでしょう。 ここではWiFiやセルフ駐車のような無料特典を提供し、快適な宿泊を体験することができます。 , ホテルサイズ : 2つの客室 , チェックイン開始時間:14:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "横城モコジペンションはどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "横城モコジペンションではWiFiやセルフ駐車のような無料特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "横城モコジペンションの客室数はいくつですか？",
            "answer": "横城モコジペンションは2つの客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "横城モコジペンションのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "横城モコジペンションのチェックイン時間は14:00からです。"
        },
        {
            "question": "横城モコジペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "横城モコジペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "横城モコジペンションの最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "横城モコジペンションの最小チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "横城モコジペンションでの宿泊に制限事項はありますか？",
            "answer": "横城モコジペンションでの宿泊には新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。"
        },
        {
            "question": "横城モコジペンションのチェックイン方法について教えてください。",
            "answer": "横城モコジペンションのチェックイン方法については、予約確認メールに出ている連絡先に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "横城モコジペンションのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "横城モコジペンションのチェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "横城モコジペンションではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "横城モコジペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "横城モコジペンションではインターネット接続は可能ですか？",
            "answer": "横城モコジペンションでは共用エリアで無料のWiFi接続が利用できます。また、客室内にも無料WiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "横城モコジペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "横城モコジペンションには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "横城モコジペンションでは喫煙は可能ですか？",
            "answer": "横城モコジペンションでは指定された喫煙区域でのみ喫煙が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 590
    }
}